覺唔覺得好多港女做運動嘅目的係自拍呃like

覺唔覺得好多港女做運動嘅目的係自拍like

嗯

個撚個都行山親親大自然
柒到反艇

喺 有幾多個真係會行啊

啲tag想點

港豬愛潮流

好想俾佢大大力咁轟落去我條JJ到呀

條女既正面

啊嬸嚟？

行山又行下影下

港女不嬲弱智

屌真係做運動嘅有閪時間影相咩
真係唔知咩心態

何止做運動嘅目的，根本就係港女存在價值

正常做運動都岀曬汗
但港女仲可以keep住個妝唔溶 影啲懶有意境嘅相

成世人只係想活得精彩畀人睇

着曬sportbra 好似好有準備咁去行山做gym打拳

條女好明顯知自己個樣唔得 好少正面相 全部都影自己身材 遠睇都呃得下人既 不過一出樣就 不了

係成日po相話自己做gym
點知全部肥肉黎一啲線條都無

咁佢真係做運動做得好勤力既，肯郁已經好好，黑黑實實咁，唔會似d 公主病嗰d 嫌三嫌四嫌多汗又臭又曬

背影killer

都係嘅 其實有部分係真係做運動
我只係想講另一部份
ig成日都有 但冇cap圖

一係就話自己好肥要做gym
但瘦到得排骨
瘦嘅人冇線條其實好似紙板人

點解你覺得佢唔係真係做運動呢？

真係做運動
仲會影相咩
正常係成身汗個樣炒晒車

agger

唔排除真係有啲係做運動
但有人會化曬妝做運動？仲要冇汗？

瘦到似紙板人仲話要減肥

佢有化咩

正港女

靚就j唔靜就屌

*唔靚，自

我講緊另一部分

唔j 純粹討論

絕對唔想畀人見到
成個癲婆咁

gym大把 不論男女

做運動做到咁做作 好嘔心

小心比人咬

校長!!!!

On99 35Kg 波都無埋啦減 人都死鳩左

又係羅日山

呢樣真

除剩個bra影相係咩心態？有d fd都係咁

尤其去行山。
好撚心唔好借行山黎扮到好充實好貼近大自然啦
好撚煩 靚女都算 見到豬西瘋狂行山又出post講到自己要親親大自然果批真係想打撚柒佢

男人熱行山真係唔好除衫呀
批鬥死你

呢排天氣凍啦 收埋你對波啦死港女

做開gym 見啲女黎霸撚住部機唔撚做
甚至淨係坐係啲機度 一路玩電話一路hea做 見到都撚

high west

我屌撚到佢反皮

呢個好撚淫

呢個計唔計

偽山系

行山真係唔好影相 座山會淪陷

升球大墊 佢撚有球

波呀sor 太激動

係幾靚 但係無乜幻想

有無開眼圖 睇唔到野？

其實呢幅好似係劇照

共通點係hashtag 一定要夠多

karman

著到咁去行山 唔曬傷都損晒啦嘛

究竟化妝去做運動係咩野心態？

唔明點解要化妝去行山做gym跑步 個妝又要keep得到先好野

實焗到爆晒瘡 如果真做既話

佢之前有個hashtag係影佢係街訓係度叫乜乜少女 柒到仆街 不過好似del左

係連登
yct又講高登

好想奶佢啲汗

朱木笨子??

實會披頭散髮

理性討論啫

證明好熱

影完張相就走人

點解唔可以直接打 要將一句嘢cut到好多hashtags

男人要扮野先嘔心，尤其是廿歲仲讀緊書嗰班
女都話可以J下

都唔舒服啦 up住曬
可能啲化妝品防水

我見有大波fd着sportbra會唔見咗對波

正面

如果哩個世界冇fb冇ig的話，山上係唔會見到有港女。

好白滑

做少少運動就up晒相同全世界講，但可能先跑得個兩三k

終於有人講
著bra行山 拍片多過流汗

近幾年真係好鬼多女仔化哂成個妝去行山
一路行一路自拍，
上到去就帶個花圈響個頭道影相

sportbra銷量都冇咁好

之前行街 見到旺中對面樓上有gym room 有班女着曬sportbra坐係到食嘢 之後我係到諗 又話要減肥 又坐係到食炸雞

着sportbra做運動可能真係舒服啲 但着pushup bra

影幾十張之後簡一張 再較到白一白 再話自己山系女孩 可能真係有人行山順便影下相 但認真行山嘅點會化妝 點會帶埋兵仔帶部單反上去影

最鐘意啲女女著 sport bar ＋ legging 行山
雖然好多都係裝假狗
但係對波浪下浪下嗰陣 行山見到都特別醒神
再加埋 legging 展示嘅圓滑屎忽盡顯腰同腳嘅線條
我諗加埋個駱駝印都唔區嘅
假如露埋腹肌仲正
至於係白滑定係古銅色就冇乜所謂

如果係大波肥婆

一睇佢背影已經分辨可丁定唔可丁
有時見到班女女慢手腳咁行
我會行快少少過佢 再扮睇風景／影相擰轉身𥄫下

成日見d女仔去運動場跑一個圈之後就一路玩電話一路行路就算 連d啊嬸都好跑過佢地

有啲跑海旁嘅跑得好落力㗎

不過而家好多女着legging當長襯

Agger

咁唔排除有啲人真係落力做運動，但大部分都係為打卡

正常
因為小弟都係 legging＋短褲 咁著嚟行
著 legging 保暖又貼身
特別係行上落幅度大嘅山路最舒服

跑渣馬起碼有三分一的港女係呃like喇

試過踢波見到有條女成身裝備咁行入黎
佢擺低個水樽就開始自拍
影撚咗差唔多半個鐘 走咗 一個圈都冇跑過

之前見到城門河度有個靚女著到好 sporty 咁喺欄杆度拉筋，當時我直情直視咁𥄫，之後條女應該畀我呢個毒撚嚇窒咗，急急腳咁跑走

呢個絕對是

IG?

諗真問一句
著到咁唔會有好多野咬咩

其實我覺得就算唔畀蚊咬 都會曬傷或者畀草𠝹到

你呃like都算 唔好停係中間阻人

見過好多

其實佢哋想畀靚仔望啫

有冇師兄解答下佢姿勢啱唔啱

好似係用黎做situp

佢條仔